突發！AMD官網台灣不屬於支那

快啲抵制，用中芯啦

中國人用intel

amd yes

nvda升

又好快斷貨

AMD個CEO係台灣人

香港都獨立咗

咁原來以前係？

以前amd d u 好撚廢

推上微博 抵制AMD

煙條繼續14nm++++++++啦
in AMD we trust

OK，換AMD U

好比面

N紀都好似係

AMD 要台積電代工

中共有咩春袋先

煙你都冇得食

Nvidia個ceo+創辦人都係

正 用緊AMD

老黃

AMD yes!

格羅方德問題,雖然都係under amd

AMD YES!

AMD for the win

自煮燃發

粒u都寫到明

AMD YES!!!!!!

淨係性能已經要啦

抵財經台手足成日吹奏

intel一直關注?

賣哂股份了

2000年代中期既Athlon 64好野來的，之後衰過一排，而家出左Ryzen搞起返

Amd

amd

蘇媽AMD YES!

蘇媽

我幾年前$2.x 買左AMD 股票

本來都當total loss算撚數

買左幾多

發撚過豬頭未

中國人用國貨，抵制intel AMD

萬零蚊咋

嗰陣貪得意 跌到1.x 嗰陣我以為佢會執笠

去到ryzen救返amd

30零蚊放撚咗

而家50蚊買返會唔會輸死我

死啦，人地支国冇cpu用啦

唯有用華為

amd岩岩自放左d技術比支那公司

amd心諗，你咪唔好撚用囉，有撚得你揀咩

歡迎AMD成為黃色CPU

算啦 錢賺唔哂嘅

第一代既技術姐
依加amd都用緊第三第四代
同埋有技術又冇光刻機

中國人用龍芯

k7 k8
k10
faildozer
Zen

agger

係

第一代同第三 四代差好撚遠

唔會 你睇下intel下代仲用14nm+++++就知

只係台裔美籍
同林書豪果d 一樣

AMD Yes

好似台南出世

嘩屌
如果係INTEL肯定比人話係支那幫兇
AMD就大把解釋

一次性授權好似

大陸根本冇咁嘅水平 你睇佢而家都搞唔出粒cpu就知

AMD YES
利申：用緊3600+5700XT

Good

買intel

諗住等下代砌三A平台

等4700X/4800X

大陸人要用龍芯

點夠膽寫china呀
寫完台積電嬲豬咪仆街

cls, nv 個founder 都係台南人

AMD AMD AMD

唔差在加埋java

支那成日想打台灣搶台積電

咪撚戇鳩啦好心 人哋要搬曬啲嘢走有幾難

再唔係整爛曬啲嘢都唔益你啦

AMD + TSMC

風水輪流轉啦
CPU同顯示卡都係一時一間勁d
根本大家老友黎，傾哂數幾時邊間會出勁d

佢出FX 系列個排 差到爆
rysen 就歸位啦

同埋台灣講左所有PRODUCT要寫MIT

係

細個窮J 砌家用機
貪平用過幾次amd 好快就壞Q左
之後谷鬼氣用i3 就好耐都冇壞

禁入口禁售

台灣電子野真係好撚勁

去用intel lo

用intel d 垃圾u囉

特別係工業級U

in xeon we trust

美企陸續準備回鄉

AMD YES ！

台積電已經整緊2nm, 支那最好禁埋佢

Diffused in Taiwan

冇料咪靠搶 生番國家

sorry

intel光刻機都唔係最新, 所以到而家係度磨緊14nm+++++

threadripper 64核128線

Intel等噴火

支那遲早畀人收皮

AMD YES!!

支那去到咩水平？I3?

28nm 都半桶水

即刻砌機 棄intel 轉Amd

AM2 前用戶表示：AMD點解唔開熱水爐生產線

Faildozer

最近買過AMD Ryzen 7 3700X
上面印住diffused in Taiwan, made in China
應該粒die係台灣光刻，然後運去支國組裝

50倍啊大師 5000%

Intel U 好似正常都70-80度

屌你老未

抵制AMD

保持兩米距離先 呢d離地台灣人好多奶共

例如林書豪

兩個都台南市人

呢幾年出黎做野 識d人全部用intel

AMD YES!
用佢D顯示卡賺左唔少錢

我一直用amd 技嘉牌ok喎 8,9年都無事

中間只係upgrade左ram,ssd, display card

而家Zen2手提電腦完勝intel
等睇Apple轉埋用AMD

我都想

30零蚊放咗喇

硬件台tesla

用緊

上年買左intel u, 知錯了

3990x

支那無u用

Ryzen 核

AMD Yes!

實名舉報

以後AMD 顯示卡唔洗食炒價

表哥嚟
AMD NVDA 同一個家族

銀聯卡係中資 大家咪撚用

怕什麼!
我國有自煮燃發嘅 龍芯

AMD YES
利申：用緊3600 + 5700XT+ x570-E

技術有冇差10年

有無人cap圖上微博，等班玻璃心打爆自己電腦

pin

換AMD U

玩唔到GTA5將就下玩返GTA:SA

Ps4,ps5,xbox one ,xbox series x 都係 amd cpu gpu.

我粒Phenom II x4 955 用左10年 好健康

唔係否認左咩?

Before after

amd 春袋 = tsmc

switch用n記

不過冇動森玩

推上微博想睇玻璃碎

asus msi giga asrock
都係台廠

龍芯

ps4 ps5都係用amd
抵制埋sony啦

其實以前AMD K10年代板係易壞
而INTEL LGA1156果D 係可以用10年唔壞

#metoo

懷疑樓上d細蚊仔唔知我講緊乜

Althon 64 3000+
Phenom II x4 945

支那人食煙用老黃

睇返我上面post

蘇媽老黃

想買AMD了！

AMD YES

生果MAC pro 轉左用AMD GPU都有兩代半
而家係時候用埋Ryzen 或者 TR

ho ball

台灣加油

不嬲唔係屬於支那

兩個都咁生性

ryzen 1700
2700x
3700x

老黃都唔受你班撚樣玩

美國落左 order ?

4700x

台灣人有份創辦 nvidia，仲做埋 ceo

上年已經課左金G持AMD

用緊3600等緊未代AM4
但係機身係itx黎

不要搞啦 ， 我们一人让一步

屌你地 細聲D

等啲連登仔仲話台灣除咗有民主仲有咩叻喎
唔諗下自己電腦有幾多嘢係台灣研發

等睇支那人嬲到扎扎跳 打爆部電腦

itx

???

Hong Kong, Hong Kong
從來都係最正確嘅寫法

人地啋支共都傻

留名

跟本好多公司都係用jurisdiction來分
就係好似填passport 個nationality
純粹因為易啲管理同分辨
係玻璃心支那麻撚煩搞三搞四

支那唔用台積電。又唔用amd intel
仲有咩可以用？

amd 同GF 分手，轉用tsmc ，包辦 ps5 同埋 Xbox SX訂單。

用呢粒

由 AMD 授權的支那 Hygon x86 處理器正式上市量產！

在中美貿易戰期間，有計多中國本土的 x86 處理器開發計劃上場，旨在取代中國政府機構使用中的 Intel 與 AMD 處理器，其中一家就是位於天津的中科海光先進技術投資公司 (THATIC)，開始量產基於 AMD 授權的 Hygon x86 處理器，採用 AMD Zen / Zen+ 處理器微架構，桌面版本提高支援 8 核心 / 16 線程 ，伺服器版本最高支援 32 核心 / 64 線程，由於中國政策的支持下越來越多國企及政府機構採用，由一般辦公應用 PC 至 數據中心、雲端及伺服器市場都能看到它的存在。

中芯

有

自欺欺人

華為都要求TSMC

收皮啦支那

但 amd driver 仲係伏到痴線

點解係要有陣柒味

好溫暖

zen

剩係呢度都分三類

Taiwan (China)
Hong Kong (China)
Chinazi

但係Taiwan Hong Kong同支那好多野基本上唔同

In AMD I trust

利申：股東

AMD, YES

諗下搵邊間砌，飛馬定悠二

火龍

悠二

佔中果期3個幾買落少少，後面以為佢會執，冇理到。揸到宜家

上上年美支貿易戰先打飛機
話国家一年內整個中国龍芯

依家

下代美帝會唔會 ban

有

由 AMD 授權的支那 Hygon x86 處理器正式上市量產！

adata 套餐

咩 ram，超到幾多

反對外國勢力
愛國家用國貨

得 asus 同 msi 買得落手

多謝支持港獨

下次砌機就買你AMD

kingston predator ddr4 rgb 8x2 3200 c16
cjr 只能上到3600 c18 20 20 20 38

長期都喺度笑鳩人英文差同個地方望落去落後，但係人哋工業鏈好完整

trfc 幾多

中國? 無台灣工程師, 送埋部機畀佢都未必做到啦

呢個真

一次性授權

佢想再賣美國都唔俾啦

呢家就去買一部表示支持

上3777已經唔係可以1:1

上3777已經唔可以1:1

我就相反啦
次次Intel都多多問題
AMD就用到嫌慢都未壞

轉Mac前一直都用開AMD

N卡 + amd yes

都好勁

加速主義好

佢以前無奶既。撈唔掂nba 焗住要奶

蚑那狗係用龍芯呀

人哋都可以笑：香港除咗金融同轉口仲有咩叻

以前真係好on9
梗硬加個china落去
完全唔關事

電子野都優先考慮台廠，Spec差唔多就會揀台廠

加速主義

5月10日九龍大遊行

唔計支那牌子，咁amd真係廢

AMD靠晒台積電
你自己諗下有冇可能奶

農企gj

中國人唔好用AMD
邊個用AMD就係台獨港獨

支持amd

佢地兩個係親戚

不過台積電張忠謀認同自己喺中國人

睇番其實Intel同Nvidia都係

當年粒 athlon 64 x2 3250e 正到

咁你 trfc 較咗幾多先

3733?

yes

當年AMD Athlon真係正野嚟d人出機個個都係出AMD 又平又正 係去到4 core果時先開始出事
講到尾又個架構工程師問題 佢去邊間度做嗰間嘅性能就會大增

裝咗4月份 amd chipset driver 未

硬件 ok wo
係 driver 廢啫

trfc 加到 600 唔信超唔到

變左硬件台

用中芯行唔郁部電腦....

悠二啦

香港有冇得諗? 播抗爭片去對面大廈?

中華民國？

支那買咗Ryzen gen 1扮支芯

黎緊台灣經濟一定會好好

龍心

正基本啦

政治正確✅

硬件業界係幾生性嘅

買股票

AMD

會唔會太型

蘇媽同老黃係親戚。

睇左啲技術分析文章，AMD 只係分開幾次俾左幅圖佢，但無附上解釋，變左大陸想改設計都唔識改，就算改左都無想應工具去驗證有效性，因為AMD 一開始就無諗過全套俾佢，連Sony/MS 都可以自己改少少去配合佢地部主機，就係大陸唔得。

中国用Intel 啦

以前d u 買返黎係為坐雙核開四核。

nmsl有面子的就不要用AMD, CPU 都無埋又向back to stone age 行前一步

堆土機 惹的禍

AMD yes ✌🏻✌🏻

AMD YES
但顯卡 唔完美 可接受 要改善

鉛筆超頻 Bios開核

Barton?

2500+?

我部 itx 用緊3900X

正，下部機買Amd

下部機AMD優先

推

下部機就用AMD

支那人有自己既cpu用咩外國勢力

巴打同我一樣
AMD! YES!

用騰龍夠啦

鏡頭搞錯左

叫做龍芯

Hong Kong is not China

砌新機用AMD

一樣

下部AMD

即係之前一直奶共？

一樣 AMD YES

支持用龍芯

Intel 死忠要轉台了

用緊amd

其實老黃真係su媽個舅父

in AMD we trust

Lisa Su

愛國人士冇得用amd intel 同老黃
佢地仲可以點砌list?
有冇高手

fx9590
1950x
2950x
3990x